人越大，老豆越似廢老

細細個望老豆又高又大隻，成個超人咁，會喺度諗大個一定要搵啲好似老豆咁嘅男人結婚
但係慢慢老豆啲劣根性就露出嚟人又懶又唔識用下腦
好普通一件事例如計下數，唔想心算咪用計數機囉，佢連算計數機數懶，一係搵我幫，再唔係就搵老母
又例如叫佢搞網上銀行，佢又唔肯搞又唔講原因
就連寫個字，睇一封信都要我地幫佢
究竟由幾時開始出咗問題，定佢一直都係咁....

有冇叫雞

算啦，第日自己老左咪又係咁，盡量幫下佢啦

應該冇掛
佢日日放工就打電話返屋企話佢返嚟
去買嘢都會講聲

可能係你大個咗冇咩點同佢溝通
佢借啲意同你講兩句

我乜狗屎垃圾都同屋企人講，我份人太多嘢嗡
所以可以確定唔係

係咪老花 但又認叻唔想同你地講

你細個乜都唔識咪又係老豆老母幫你
人老左係咁架啦

細個要照顧你梗係要咩都識
而家個仔大個有人依賴係咁㗎啦

大佬, 人會攰架
叫你幫下手唔得

好過你D 港女?淨係識要求人, 自己做咪少少野都叫哂救命

老左退化